有乜想呻 入 黎 呻

你講我聽

online learning 識唔到人 本身朋友已經唔多 好lonely

朋友唔需要多
有一個知心朋友已好好